今次警方同特區政府輸撚晒

特區政府縦容警方無理執法 另警民關係已經無灣轉 港共政府已經去到幾近失控無政府狀態 未來發展已經無法想像

推